只要林鄭做好反派角色，曾俊華就算屠城賣港都有黃絲泛民支持

啱呀， 薯片曾 以前做過幾多鳩嘢 冇人講 好似個個失左憶咁。

好似會立廿三條
真係天下建制一樣黑

你想佢入唔到閘比中央以政綱DQ佢？ 呢度真係好撚多5毛

誰反對23條誰就是鬼，白痴（好似幾時聽過）